女仔whatsapp傾計話鍾意波斯貓, 之後ig就post咗張波斯貓

下面話邊個送隻畀佢就以身相許
咩意思?

以身相許定恩將仇報?

夜喇，瞓啦

爭少少嘢

下

你又post番佢張相
下面打：想養

del咗

喵